垃圾港女唔識彈

陰跌市點揾位沽呀求下你彈上去啦

尋日美女跌咁多，今日港股又爽皮
等睇5仔到27蚊臨界點

今日港股一定跟足美股
好彩尋日放哂啲港股

26 at least